Ze vroeg haar, op verschillende tijden, hoeveel zussen had ze, of ze waren ouder of jonger dan zelf, of een van hen waren waarschijnlijk getrouwd, of ze waren knap, waar zij was opgevoed, wat vervoer haar vader onderhouden, en wat was haar meisjesnaam van mijn moeder?
Elizabeth gevoeld impertinentie van haar vragen maar beantwoord ze heel beheerst.
Lady Catherine vervolgens geobserveerd, "Uw vader is meegebracht op Mr. Collins, denk ik.
Voor uw bestwil" wat Charlotte: "Ik ben blij, maar anders zie ik geen enkele aanleiding voor overmatig landgoederen uit de vrouwelijke lijn.
Het was niet noodzakelijk in Sir Lewis de Bourgh's family.
